有冇人覺得其實唱歌最重要係感情

你用心去感受首歌既意境
再演繹返出來

同一個單純賣弄歌唱技巧
整古做怪咁唱出黎
個感覺其實完全唔同

例子：
感情演繹

賣弄技巧